{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/osyeonbyu-yeosusi.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오션 탑 마리나"
    },
    "text": "麗水に位置するオーシャントップマリーナは、熊川親水公園から12分です。海の景色、無料Wi-Fi、無料駐車場、プールを提供しています。全南大学から5.5km、ヘアントン・ギャラリーから6.9kmの場所に位置するこのアパートメントには、1ベッドルーム、リビングルーム、設備の整ったキッチン、1バスルームが備わっています。ケーブルテレビもあります。この宿泊施設では、様々な観光スポットを楽しむことができます。平和の少女像と龜船李舜臣プラザは7km、麗水空港は13km離れています。オーシャントップマリーナは麗水中心部から2.2kmに位置し、チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャントップマリーナはどこに位置していますか？",
            "answer": "オーシャントップマリーナは麗水に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オーシャントップマリーナはどのくらいの時間、熊川親水公園から離れていますか？",
            "answer": "オーシャントップマリーナは熊川親水公園から12分です。"
        },
        {
            "question": "オーシャントップマリーナはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "オーシャントップマリーナは海の景色、無料Wi-Fi、無料駐車場、プールを提供しています。"
        },
        {
            "question": "オーシャントップマリーナはどの大学から近いですか？",
            "answer": "オーシャントップマリーナは全南大学から5.5kmです。"
        },
        {
            "question": "オーシャントップマリーナはどのギャラリーから近いですか？",
            "answer": "オーシャントップマリーナはヘアントン・ギャラリーから6.9kmです。"
        },
        {
            "question": "オーシャントップマリーナには何部屋ありますか？",
            "answer": "オーシャントップマリーナには1ベッドルームがあります。"
        },
        {
            "question": "オーシャントップマリーナのチェックイン時間とチェックアウト時間は何ですか？",
            "answer": "オーシャントップマリーナのチェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "オーシャントップマリーナから平和の少女像と龜船李舜臣プラザまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "オーシャントップマリーナから平和の少女像と龜船李舜臣プラザまでの距離は7kmです。"
        },
        {
            "question": "オーシャントップマリーナから麗水空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "オーシャントップマリーナから麗水空港までの距離は13kmです。"
        },
        {
            "question": "オーシャントップマリーナは麗水中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "オーシャントップマリーナは麗水中心部から2.2kmに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 484
    }
}